原價放兩張東方對恆大

有意cklyhl@gmail.com

幾錢？

盲撚

個個都急住放既 發生咩事

有意
Tg BenHon_W

屌你老母

唔記得左件事

樓主做爛市

平啲放ok?
Tg:XDD123

都放左email出黎 都仲要我tg係咩心態

原價都爛市 貴又話黃牛狗

仲有冇
要一張

有
tg:Adnan_Januzaj44

擺明支那狗嚟
因為入場要check香港身分證

原價收成人/學生
Tg:

樓主我急要500收

已售